一個女仔去歐洲

見到維珍+英航有平,諗住一個女仔去歐洲(來回9日左右),應該去邊個地方安全d?大約二月尾三月頭去thanks!!!

東歐反而還好, 法國意大利果d狼到pk

唔好咁啦

保持警覺就去邊都無事
同埋唔好用名牌袋
見你周身名牌梗偷你先
我一個人行左歐洲近十個國家
巴黎玩左兩星期都無事

不過冬天去歐洲真係好辛苦
又凍又落雨
以後都唔會揀冬天去

最緊要氣勢
唔好一路行一路縮縮下又要驚

英國

瑞士 瑞典

咪去英國 悶死
利申未去過

有啲係咪畀黑人扯高咗？

瑞士+南法算我會著到樣樣衰衰

意大利羅馬多人撩人講野 逼買野姐 基本上唔理都可以

佛羅倫斯都冇咩野 幾安全

瑞士真心又靚又安全

冬天唔好去挪威瑞典，啲人一到冬天就西口西面

下

係衰貴

去過德國、捷克、保加利亞、西班牙、愛丁堡都OK
北歐應該都OK
係喺羅馬比人扒咗部相機

最緊要係自己有足夠警覺性，
唔好去太夜，
小心財物，
唔好行冷巷，
唔好著到成身名牌相機掛心口又on 99咁～

我之前一個人去捷克 羅馬尼亞 奧地利 波蘭 斯洛文尼亞 匈牙利個d國家都安全
羅馬尼亞d人幾nice 勁少Asian
不過貴重物品唔好成日揸係手 日落後唔好係街個d basic嘢就ok 同埋擔心嘅唔洗兌咁多cash 用信用卡都好方便

物價勁平！

三小國靚到仆街

唔怪得法國果格咁深色

睇你想去咩國家姐 一般話法國巴黎 東歐多小偷同乞食細路 用同情心犯案，貴重野唔好放出黎

2月尾葡國+西班牙啦

我都睇緊！
暫時諗住budapest 入 prague出
不過都係自己一個女仔
所以search多少少detail先決定

Sor 唔記得不推文

9日來回淨係去瑞士就差唔多玩到咁趕好攰
南法可以去馬賽同尼斯
呢兩個地方比較適合夏天

波蘭，塞爾維亞，烏克蘭

我上年都係一個人去呢個路線 中間仲有去奧地利
好彩成個旅程冇穿冇爛 都算安全 係遇到幾個白人冇啦啦指住我恥笑

一個女仔去歐洲, 通常去既都係virgin, 返黎係乜已經冇所謂

cm 定 inch?
如果係cm 就有D短

瑞士就咪著到樣衰衰啦
冬天去人人一件canada goose／moncler 加個chanel hermes
咪著得仲衰過人攞pension嗰d

去既時候係virgin, 返既一係國泰一係英航啦
有D玩哂成個歐洲可以德國漢沙, 或者KLM返香港

比較安全北歐 - 娜威、瑞典、芬蘭、瑞士, 英國, (德國, 奧地利但都要小心)
扒手之國: 意大利, 西班牙、葡萄牙, 法國, 希臘,
多扒手, 但唔太嚴重: 捷克, 匈牙利

利申去過哂

啱
上次我一個女仔去俄羅斯
比三四個俄佬圍住攞錢
有個仲話自己big boss 叫我比約五百港幣
仲作勢撞我（冇真撞）
我一條友屌走晒佢地全部人
屌到阿big boss 話算啦走啦唉

我見機票好似最遲聽日買
依家睇埋啲火車啊住宿嗰啲
好想去

book好晒所有嘢之後 好快就到出發嗰日架喇
d地方真係好靚

最後都係決定去Czech LHR轉機有12個鐘會出去玩

C都係一個人去?

係啊！啱啱買左二月機票
自己小心啲應該冇事既

你去邊？我準備買有少少驚

我都見到呢個機票 諗緊下個月中尾一個人去西葡會唔會好危險
利申女

係咪應該問左扯定未扯先？

一條友去過西歐 東歐 北歐
覺得冇咩野 保持警覺就可以了
但在法國同波蘭 試過因為華人樣比人不有善對待

呢個價錢好抵屌我去左先算 早d番酒店唔好咁夜保持警覺啦

係但一個人去3星期住冇人share都貴

btw咁你諗住去邊

都唸緊自己一個人去2星期 2月3月去

留名

我去捷克呀 跟住Heathrow轉機十二個鐘會出去玩 你呢？

今次last min機票真係好抵屌

想西班牙葡萄牙 因為上年去左捷克匈牙利個堆

上年先一個人去左兩個禮拜歐洲番黎
無穿無爛無比人偷野無唔見野
其實都係睇你啲嘢收得埋唔埋同有冇警覺性
利申:藍絲

去啦 比d勇氣你我同自己講錯過左就冇 襯後生咩都試吓

買左幾錢2xxx? 真係好撚平

東歐定北歐?

克羅地亞

$2600 跳樓價

Sor又唔記得不推文

P牌唔緊要

轉機唔同airline會唔會有咩問題？如果第一程delay的話係咪要俾錢買過張飛

你轉機幾多個鐘？我去程簡左轉機五個鐘 我都驚要拎行李再check in唔夠時間

睇緊四月單機去瑞士

四月頭去英國
plan緊行程

我買左budapest入prague出啊

Latvia Estonia Lithuania?

PL都會? 夜浦?

係西班牙如果條友偷既野唔過400歐羅 唔犯法

PL試過有人對住我扮馬騮叫
我當佢飲醉酒就算

識波
Prološko Blato ,Imotski